{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484448?place[place_type]=GID&place[gid]=2484448&place[latitude]=34.8316629506&place[longitude]=128.7150734099&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "허브펜션"
    },
    "text": "ペンションは海の前に位置しているので、全客室でオーシャンビューを楽しむことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、利用料は2~3人基準で15,000ウォン、4人基準で20,000ウォンです。 バーベキューは21:00まで利用でき、現地で決済します。 幼児の基準は基本料金に含まれ、追加料金は発生しません。 また、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiも提供されており、ペットは入室できません。 駐車場もあり、無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけないことがあります。 予約は時間的な違いによって重複予約が発生することがありますので、先に予約された予約件が優先され、ペンション側はこれに対する責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室する必要があり、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、キッチン、客室禁煙など様々な施設を利用することができ、ファミリー渓谷も宿の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、利用料は2~3人基準で15,000ウォン、4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは21:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児の基準は基本料金に含まれ、追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場もあり、無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけないことがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複することはありますか？",
            "answer": "予約は時間的な違いによって重複予約が発生することがありますので、先に予約された予約件が優先され、ペンション側はこれに対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際に保護者と一緒に入室する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷も宿の近くに位置しており、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、キッチン、客室禁煙など様々な施設を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 452
    }
}